（日本）出年3 月去東京6 日 有無地方推薦下

3 月中自己一個去
自己無咩idea 去咩地方
所以想睇下巴絲有無咩特別地方推薦去下

新宿歌舞伎町

去過了
唔太喜歡新宿呢個地方
之前住歌舞 日日都比人問要唔要sex

推介郊遊都無問題

荒川河

呢個可以考慮
謝謝

巴打我都係3月去

河口湖

你自己去？

雖然去過
但上次未去哂
可以諗下

我同個frd都係3月去 不過係月中

水戶偕樂園

日光

三月頭去

我都係月中

日光分2 日會唔會太少

終極伸手黨，
人地都唔知你之前去過邊度

奧日光 草津溫泉 榛名山 水沢烏冬 土合站 川越 越谷laketown 鋸山 海螢 川崎九龍城寨 立川昭和公園 昭島outlet 高尾山 二子玉川 吉祥寺 輕井澤 大把地方去手

多謝巴打

呢到夠多了

有乜地方值得去第二次 ?

去樹海囉夠哂偏僻

巴打有去過？

伸手黨

你不如自己搵下啲台灣blog/觀光網站/去書局打下旅遊書釘，自己brainstorm下先啦。

以前舊登都會屌下伸手黨，嚟到呢度又故態復萌

曾經打算去川越, 但同行友人去之前一兩日在吉原尋歡時, 小姐同佢講"果度唔好玩", 結果佢返到黎同我地講"唔好去川越喇"。

結果當日求其係新宿駅附近購物渡過一個上午

我都打算黎緊3月自己一個去日本，但唔知去東京定北海道好